熱狗陳四老婆用大陸野

幾時皇天擊殺自己老婆，成班仆街都係雙重標準，自己人用大陸野淘大陸貨就得，其他人做就係人渣廢柴

Billie NG 個死剷仲唔開post屌？食撚左屎？

又係自己人就得
人地做就屌

點止用呀，年宵賣淘寶貨都得啦

圍內人先係人，其他人係賤人